[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3722)

快撚到

慢

撚

到

無1001唔出重心了

慘 倒針80

安娜第4局破發同送錢有咩分別

安娜果場0-6

點撚樣 有𥘅得投訴去美國

冇特別野發生冇lala補特3分鐘

有冇人派

slow

收到風fbi已經查緊場波

瞓左陣起身，銀河同費城聯都cash

玩左幾日500》2000》 500

下盤日

再玩就變0架喇
收手啦

順便sell我個爐 好撚過8狗

安娜果場真係0-6

今晚有場革命級追數料

玩埋今晚

今晚西維送錢 追數注

時代對面間狗會已落閘

西維爾 gel

閪維？

今晚樓主輸撚死換春蛇心水

渣ga

有場今晚50%波

淫河

單雙？

中長井 留tg

我了

爽撚到
今朝D 美職正氣到癲

今晚西維 飛燕？

中左4注

今日旺到 尋日中條過關1k 今朝第一場豬剩200
8點場波200又上返2000
直接allin今晚馬毛 唔洗諗 100%波

4注角,2注大球
全部高水
爽能到

大小

中左一條過關
另單頭 大波 半和

皇家鹽湖城讓咁少 馬會開受平半高水真係派錢

咁廢學人讓波

有咩問題？8狗咁廢都有人買料啦

主場讓無問題 但讓得半球就有問題

8狗上水未？你注獨立隊勁中喎，幾多星啊今次，貼你啲手足飛未，想睇你GEL啊

今晚00:00 挪威盃我都有場重心可以重注

23:55 確認 重中之重

波台以後真係靠你

不如我彪日日出水撐起波台

馬會有開既娜威杯長追下盤係常識，仲確認d乜

係 琴日辛尼特-1/-1.5

呢啲垃圾俄盃 挪盃 葡盃

你退出？

呢排靠馬會專家度料 煩惱都少左好多

estarpro -2.5

Gun

今晚先出?

屌 有冇人因為頭先美職條仆街球證補多左3分鐘而針爆

算啦 唉

依家del埋msg🤢

水手4星 姐係4注點追呀？

賣料爐唔del msg唔通show真戰績比你睇咩4成都唔知有冇呀

依家仲要唔比星

冇買到佢對家 又miss左追數機會

你又真係咁撚on9比錢佢

咁又唔好盲跟對家

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

琴晚衝動買馬針左靠專家推介奧雷布洛追番

佢冇比星姐係9up唔洗買

屌
琴晚些仔正氣到傻 以為杯賽留力 5-1

掉轉買買

我賣百家樂料
場場70%不敗
1000蚊一個月
有意tg

btw晒9氣啦 追擊黎無用
佢錢照收 舞照跳

今晚點部署？想買odd

盃賽不了而家就咁睇想要西/飛燕諾

燕今季撚狗咁撚

電莖手足死晒？

藍十字死全家

兩隊都撚 搏佢反底

針左乜？

我怕波台好快會冇晒人 ...

靠你了 我彪

點解彪哥日日都開膠po

同路 諗住呢2隊

0200

Cls依加越黎越多人賣料
唔係100%就收皮啦

Jump

POTm

普巴70分都比多佢

hi

電莖王..
你累撚死左你老4auti

佢揀黎買。。同佢講買4倍win，佢走去買盤唔買win
羊少幾注

auti

咁佢真係抵死既

pogba kante 中場真係冇人過到

我同佢拍住羊
但佢好驚羊得多
我隔日就有4倍+win
佢買盤唔買win...
我50%勝率都夠羊錢

陳晚俾4場中3場佢又唔上水

大家怪錯你了
原來佢係輸on9

一陣點買？

收到風跟你毒水 重創

真心問cs點渡 你場場睇？

要拎住支鎗度

睇map 度 有d隊無練過張map就好撚廢

跟你一次
睇下係auti抵死定你毒水

我盲跟算 完全唔識

下 打比賽wor 應該張張map都識打掛

。。佢錢都收埋 張飛琴日

今晚好多好野，幫手叫佢上水

我擇公字仲高勝率啦 要唔要水

幫我同佢講聲
屌你老母

收到風有手足 王者榮耀都識賭 cls on99

好撚多張map練唔撚曬啦

識打唔代表勁例如法國佬除左dust2之外其他都好垃圾

望下astralis d grenade運用就知有練過係差幾遠

Hltv自己睇績
我係場場睇，而加好少睇波
我純買fit果啲，唔理賠率，愈冷買愈大
因為我熱門冷門信心係一樣

今日出水味
唔好咁多廢話

100%就自私食喇

你洗撚賭咩琴日又乞800啦賤種

Cs真心好賭
你知邊隊手感好就追，最緊要真係唔好怕冷
千其唔好以為鬼盤派錢就係派錢

Ok 出水未？小注玩下

ok 今晚最早幾點 跟實拎500全推

有跟開今日唔洗問都知買咩講真
Sj nemiga unique
兩隊琴日打得咁好點唔追

cs無足球發展得咁成熟，好多時個莊都未必知邊隊贏(唔計打假) 同埋cs hot hand可以1個打5個 足球點都無可能1個扭11個

cs長期下盤。。 由一開始賭個陣就發現 但賭開波 冇mon實cs jump 上下盤實力都差唔撚多

冇跟開
出！水！快！
中！左！派！

我上面條3x1咪sj nemiga
今日唔通買對面咩
記住熱就買少啲，冷先推

隊名都唔識分 盲跟
出水比埋時間隊名 thx 36
陣間好似auti咁on99買撚錯隊

有我最愛中超

係，所以blacklist 所有大陸隊
琴日假到對家T 15round
個ct save gun等完場，痴線
利申買t 爽到仆街

水？

cs 睇過幾場 一on fire 真係carry

中超季尾好撚假。。

咁多E SPORTS CS係最好睇
好激

真 我搵唔到

我長期睇見到邊隊有人on fire咪追，唔會理賠率同對手

轉頭度
食緊垃圾曰本野
夠膽收我40$

講真呢邊d日本野
餵狗都唔食

yes cs真心好睇過lol
lol好撚假其實
由其自己有打開lol
根本lol比賽做出黎..

但金木唔係係香港

澳洲都有日本野eat好食咩

LOL好悶，cs好睇過波

申花 半大全大

Jm9 我都係澳洲

cs唔賭我都會睇 睇左成十年

Diu 自
冇野了

彩神今晚俾幾場黎先
Cs我只服彩櫻

lol好撚7假。。
屌你老母講起就嬲 成撚日大順風無撚理頭 野區無眼單走比人捉 開戰開坦

第一次玩中超有咩要準備
唔好話針

深盤skip得

無 全部都係垃圾

跟金木啦
佢大陸仔黎 專賭中超

真 pho一定係最好食

Melbourne 好好多啦屌你老母
生在福中不知福

上海申花大球率100%

半大全大 上

屌你 又改名

以前日日食pho
依加食到想嘔

今朝改左 到而家先有人講

又幾撚好野 咁都睇到

小角色真係冇點留意sor

細有細好 最好冇乜人留意
唔會比人jer

36 cs最早幾點 陣間miss9左

今晚緊係g持faze
coldzera

邊撚個先係電莖王
我第一次跟希望有個開心既回憶

36 我都想盲跟

LOL唔識講佢假唔假
只不過打比賽係完全唔同你玩開嘅遊戲方式咁

一陣cs superjymy 個陣？

我打撚過啦
咪同打challenger個d場差唔撚多
我就輕鬆打冇壓力

cs野雞肯定有假仲要唔少 唔係搵唔到食

1755

手足入左會？

係咪又換2件

特登射唔中/炮槍點都易過你MOBA打假波

係 另外條友唔g乜水

屌你老尾你係冇得救
大陸係下午
夜晚中到莊都打爆，你追唔返？
明明尾場你話allin sj
睇死你收完sj又豬波

要邊隊

Sj

就咁win?

-1.5
呢場追map好
我成日輸熱野
過關我1.5，單頭買map

金木中超有水？

Map 1 map 2 ?

Yes 兩張都買，平注打應該坐和望贏

上盤野就買map
下盤平手就買win
Unique nemiga 就咁win咪得
Sj齋win太熱

琴日最熱果場反而gg左

咁低水既
你買幾多 1 2 handi 全一樣？

係，我一條4x1
3x1飛左最熱

36 電競整合list?

野雞俾左3口啦，大賽今晚先，有排未開

Map1,2買盤

我4串1
不過有買單頭羊餐餸

今晚追數，奧特足球會

追數咪買盃

365聽其他清講有啲狗
我map1-2.5 @1.86

屌啊你齋win有1.8 我2.5 1.86？

我屌你老母肉酸8狗，仲好意思講反應熱烈？屌你老母就反應熱烈，出乜撚野鹽湖城？出撚完仲要del？廢撚到咁好心你接埋啦，9up當出水，飛都冇張仲想有人入你會，輸撚左咁多場仲有人入你會？水手四星，森林三星，冇撚咁肉酸啦，你老母生左你呢啲垃圾係到呃人錢真係好慘

-2.5係計咩 KD 定局數

喔唔係，你1.66咁我唔識，你用1.66過關囉

局 一局30round 16就贏嘛 16-13咪得

盲跟算見你好似電莖王咁

得我沉迷姐，電莖王係彩櫻

SJ個xartE由以前睇就廢到宜家
大毒瘤

仲低水過半細

自己諗啦屌
我琴日冇用ill-1.5串，想死

波黑U18 2.75s頂撚住

你冇盤冇計
全場-1.5應該2.6 照去

電競邊到有水

有呀 sj map -1.5 2.65

Go
我過關係用-1.5

我呢邊得2.36

電莖係好參差

電莖賭錢發展未成熟，莊都未識開盤

Go 了 小注睇下咩境環

有冇高水必贏盤

小注啦，要大棍都下兩場，贏就得唔洗讓嘛

我事前有出，冇人敢跟，點睇

有冇爐

隔日就有，次次都話上樓注，冇人理

琴日ill-1.5都3倍，我有單頭，冇攞黎過關

我希望第一次跟
可以有個開心回憶ok?

希望係
呢口算信心最細

今晚有冇人malmo

唔早講

打完話我知

屌一路講緊熱買細啲，冷買大啲
呢場熱係咪細呀

2.65都叫熱咩
細注黎

-1.5我過關多
始於上盤要直落
冷意思係齋win 2.5+啦

9水足水都ok
好似一陣unique同nemiga 我就會大注

姐係2:0完就ok?

0100

呢

係
但cs係一人揀一張圖，你當主場作客囉
人地揀果張會危啲，理論上係咁

第三張係中立？

咁上下啦，始終係比喻
一人ban一個圖，之後一人pick一個
之後ban一個，一個left
你可以當尾ban果個係pick圖果個，不過係2揀1only

總之有水就放上黎
等我汁番小小捐比星火

我日日放
Sj第一個map係對面揀

求爐

上盤

唔會開

依加點

自己睇啦

你可以當球探用，入面又有link 睇live

求賭電競方法

force buy贏又比人deagle掃晒

Adwok gel得

大槍都輸手槍？
咁我去都得啦

你以爲咁易羊？其實我改圖

針得
垃圾電莖屌你老母

玩完，多謝大家支持

Cup?

做緊野 買唔切 jumped?

森林三星你都知？佢del左我cap唔到

全部人都知啦
洗撚比錢咩

冇啦sj d位好on9，唔識打train

心0

半價出飛要唔要

中左六仔，點部署？

中超2.5b 點睇？

你咩事睇唔開比錢隻狗，不過你肯25佢都可以原諒

去死 嬲

當買個教訓

第一次跟就出事
bad experience dllm

幾錢

嘩毒瘤xartE triple kill clutch 世界變啦

屌你老母手槍輸大槍又唔撚save
全部老母比狗屌

去行cat walk 啦

唔洗嗌啦，train ct side 3-9
反cup我祼跑

你好彩冇跟
我包下個頭先
好多血

3:10

原來sj兩張弱map train mirage咁岩好係對面兩張贏最多

Hi 唔撚早講

寶高蛇 今晚 閪維爾角大 點睇

CT 4-11

我純粹事後孔明數據
[img]http月s://

10k 3.5s

都係玩其他算

唉8狗，你啲手足都25你啊，廢撚到咁仲唔收皮，真係可憐，仲有冇8狗手足回頭是岸，救得一個得一個

咩係cs

slow fuck u18肯學匈牙利cup未

Csgo呀 鄉下仔

想表演下20蚊上2500萬

完撚全唔識睇點買 結果豬晒

20蚊去紙紮鋪夠上億

嬴手槍之後連輸

一陣燒多幾十億比林鄭有無人一齊

36毒水
還我血汗錢

燒班黑警比佢啦仲燒錢

Unique map1

今晚要Eibar了

你話我知仲有機會cup得唔得

咁大個人咪ff

連10ok?

下半場停角王

第二個map都可能有希望
Train真係唔使睇

14:7 可否禁屌到16

你邊度睇比賽直播 要邊睇邊玩先好

FULL BUY輸比手槍

又豬eco啦，嗌閪咩，轉台啦

完

手槍對嬴AK

又比假希望

冇希望架睇unique好過

15:10

上

野雞cs邊有路捉架
求其係街場砌5件global都可能贏到堆野雞隊啦

去人屋企玩fifa 度唔到波了

japaleno仲未講第5條友係乜水
點敢安心買

15:12

12:15

1935 點部署？

係steam續個fd問邊個得閒打

Ct 窮了

我去跑緊去等等

屌你老母16:13

sj輸太多force buy round
屌你做t贏完手槍冇輸番都贏到啦屌

做ct順風好難輸

1935啦

做ct得4round邊有得打

我個頭流緊水 點部署

血

你就係信念唔夠定

其實有
佢都貼到13:16
佢輸全部都係比人手槍打撚晒 根本係班賤種throw game

以為食住個勢可以cup
點知柒撚到

今晚esl new york all in g2 w啦

申花 止血

完全冇plan，鳩衝比槍法
早幾場sj唔係咁下場可能買對家

又有cache 又有dust2 最少拎一張map

same road

收到

幾點？

11點

彩櫻係cs界bill gor
大家留意返

今次正水

申花主場比屌屠到仲流得勁過我

明架喇

垃圾電莖

1-0

私家雞

屌你老母隊japaleno射波？我推哂落去

有冇人知岩先塞爾維亞u19果場大波定細波
等左粒幾鐘都唔結算

金木放棄賭波去玩fifa
屌！細路仔先打機

冇出現？

未知，但又揀左map

仲有astralis -1.5都穩

全部同路

今晚faze有coldzera
但係果個broky係乜水黎

我黎

繼續賭啦 輸撚死你班仆街就岩

知錯
我信錯36

無 純粹大家friend底 r下機打

星之力黎

唔怪之得佢冇上黎
平時好撚多野講

今晚彩神俾左3場 上樓機會

唔想知啊 輸撚柒晒啦 老豆副棺材本都冇埋啦

我都想r下機打大賽
彩巴組隊未

而家d人好撚勁屌你老母之前打左場nova mirage識full smoke a site點打

你唔得咩

不嬲都直接行出去

你對nova?

仲有老母

係

你咩隊啊，我買過nova

我講緊nova rank

宜家個個假新黎
仲邊有新手玩csgo

我銀雞玩到awp咁

真咁撚多hack拎d時間度下波好過

我ak玩到usp咁

Sj真係冇得救 下場買對家

唔好話-1.5 係直頭要輸撚埋

好合理 map1打到咁

笑撚左
japaleno成條隊唔同左人
換晒啲廢鳩

咪gel啦，allin左

咪撚玩啦 jp咁都贏到 你老豆都變鬼佬啦

屌你個能樣買japa???

冇買
要左啲野雞波等緊佢派彩
留番黎買今晚esl啦 信你-1.5都針能左100先

真

你淨係買左sj?

我係 試水溫先
等今晚要其他

睇完map1仲追map2

Miss jor 而家可以買咩

又話輸撚晒 你有咩可以買

試水溫姐

偷撚左張屋契去當 而家聽天由命了

Unique

彩神:faze astralis g2

屌咩全部明星隊 點撚樣頂

faze反手 其他兩隊正手

我咁啱又係度左呢三口。。。。
Allin了

話唔定broky真係好勁呢

屌你咩

屌拿星 上海綠地申花仲未有球
大波針

第五口 奧特足球會 上盤
歡迎對家

唔理了，我本身度好應該冇咁燈掛

角都冇 邊入到

星期六馬會痴撚線

屌拿星胡志明市女足入左兩分球？

馬會派錢機會

講左sj小注。。另外兩口先推
你地推完sj唔買另外兩口，咩玩法

Yes

Sj真心冇可能追map2
話左睇邊隊fit就買邊隊
不過你買左望你羊

6倍第三格

Unique先啦，一陣再追

平注買個幾場6倍有無得賺

申花半大只需3分鐘
易撚到

Unique map1 cashed

1-1 GOALLLLLL

Gel

閪維大船？

如果10場之前已經開始keep住買申花大波
係咪已經可以上樓了

中超2.5b c一分鐘cashed

落到-3.5痴線，本身受2.5

5c

我-2.5..屌嚕

派錢

我-3.5

Map我焗係閪欣度買，下下推，要等派先買，派左都變3.5

齊贏啦屌..野雞kennys個名唔係流的

越南8s

申花求其入多粒啦

申花上盤點部署

今晚想買條8串1
中咗後想去買樓
有冇地產手足有靚盤介紹?

而家補下盤

1.67

收息波

我果到無走地買好想買sj cup

8s係收屍波
not收息

睇死佢唔攻

補上補下賭黎做咩

上次里昂女 星蛇都係咁諗

咁等佢入

今晚買馬毛收息

2:1得唔得

講真jp換左隊咁既人入黎
unique-7.5都讓得起啦

星仔買阿魯亞圖10大 半場7粒 完場8粒

屌你係咪同船架

得 信念！

冇上到船

韓國+21.5

...咁你條撚樣低調小小 試下唔好gel爆佢

唔係講笑
jp呢個lineup真係好廢鳩
點會讓唔起

最主要佢fans唔係度。。應該穩

申花半大全大？

個撚樣豬左場sj嬲豬而加誓要gel能爆我

Lm

lm

3.5 duck 5 duck

屌佢老母0-3 我跳先

玩完 又係train ct俾人炒，熄機上天台88

我3b

算
屌你老母開佢老母3:1

Japaleno +3.5易能到

唔送

同意

痴撚線越南女一開下半場就跌盤
想做乜鳩

下盤

華倫西亞主勝4倍

Gel 3-1

網頁版捷報冇得淨係set想睇果d比賽響架咩

飛仔派錢？讓平半

易撚到 4倍點部署

我記得係咁講
有冇補充

屌你老母一玩第一場就出師不利

咩

好彩仲有注平半

Gel到出曬事

笑4，嗌都唔使嗌

爽

冇星之力助陣都輸撚到咁

申花快手啦屌

西維爾落到 早買早享受

Nemiga 快 推

信唔撚過閪維以

gun nemiga

最多輸半

胡志明市拿拿聲入多2球啦

場unqiue輸能死 開心啦

西維爾大船 準備出發

定啦 收到風uniqlo準備反cup

6-0

要8-0呀

屌你老尾你肯定係光環分身
你兩個撚樣日日gel

7-0 !!

快到

Hi

wow

成200ml 好正

點會呢
一陣就cup佢老母

艾沙拉維冇影？

如果unqlo咁都嬴唔到
即係話比你地知之後都唔洗再買呢隊廢物架啦
咁既人都打唔嬴

有條撚樣adr3.8 屌咩

屌你老母出黎隻揪

起腳啦閪花

要左半大已上岸
好彩冇要3b

西花入球啦 咪撚刷角了

靜啦

又连环角 dllm

個撚樣光環兄弟黎，正仆街，開個爐圍威喂之後上黎毒能死佢地

支那賤種2:1味

唔刷點入

條友真係唔識架wor

喂唔洗咁呀
一陣nemiga一齊嬴啦

光環仔都叫做有買 係領先緊先gel
呢條能樣冇買都gel 想我地死先開心

小11求走水🤦‍♀️

難d 19申花連角刷

No goal 主goal都2倍想點

入多球啦 12m nba未？

幫手叫申花入波咪唔洗刷囉

光環冇買幫手gel爆我兩條4x1了，total 4萬幾

六合彩求中

胡志明市係咪後半永遠都唔識入多過兩球

我齋win 1.7全個户口推哂

原來兩條仆街黎 準備圍爐了

我bo3 1.9w

我bo3-1.5 map1 win

今日有運
六仔準備勁中!!!!!!11

屌你老母申花

嘩屌你老母
胡志明市8-0 !!

6仔救世級重心

輸左啦

2:1

申花GOALLLLLLLL

GOALLLLLLL

胡志明市終於有場下半係入到2球以上

六仔中！！！！！

信念

15:15..

中頭獎派1皮

15-15!!!!俾啲火我

+3.5，japa gel得啦

俾條撚樣gel爆左 屌佢老母

6仔中三獎派500 我要交學校學費

屌你老母nemiga 一齊死啦

12cccccc

我了 阿蛇

死都攬實你條仆街

Rc

我中二奬 要分啲俾係？

屌奶星
西甲有VAR大細買 唔撚係牙

申花cash

今晚又要屌波

半大 上盤 gel
全大 走

六仔唔中 jump

岩岩揸車買唔到半大

6仔開咩

6仔針 上ifc了

兜埋我 同路

Unique竟然反cup

正，唔使決勝局

六仔勁中一個字，點部署

食屎垃圾星之力條女屌你老母+2.5變-3.5

10點ill

屌你老母 -2.5慘死
閪欣

多左好多p牌手足 開始難乞了

六仔 十蚊 三注
三注都中三個

我冠係買齋win 2.0x倍

Flames正氣到，輕鬆屌打nemiga

唔好丫

今晚a米派錢

今晚有無西甲教父話我知西係咪100%

等大佬彪

Cs末日
Sj nemiga 齊閪

1.93，記錯

你燈死晒

無人出料賭閪咩 你估個個個腦都生係個頭度識度波?

一齊死啦仆街

一跟你d水就輸到仆街

Cs jump唒？

暫時中1豬1

仲未

針sj??

嘩
nemiga比人pistol 1打5都comeback到
勁撚到

準備中二

班電莖新血叫都唔識叫

立即屌你老母

輸左個樓契姐

我自膠…買錯第二場…

Yes only jump sj

第二場
80分俾人追過到一球
臨尾仲要加時絕殺

有冇人可以安慰下我

派未

Nemiga map2

馬模係咪sure win

ill map1 推

附上參考資料3份
唔開心左一日

贏錢仲要人安慰

雖然係贏錢

但感覺係輸左成皮野

我明，但你羊錢唔派都要屌

星之力去左邊，叫你條女派彩啦，唔派賭條撚

推撚晒落nimega bo3w 買碌撚咩

map1仲未派，我咩都買唔到

等11點跟彩蛇算

NRG林開波改隊名，我以為轉對手

牙欣幾時死，買唔到map2

有冇手足今晚兩場瑞典大波同路

求撚其啦 一陣俾班撚樣gel撚爆埋收屍

冇買，nemiga 都未撚派
平時好爽手，可能跑山

屌一陣跟彩神算，你知邊3口架啦

屌 買小小睇算 全撚部明星隊點撚樣頂

勁撚到

驚閪

我大棍3x1聽日登場，88

Nemiga vs havu
Nemiga win

on9平原來唔經唔覺連續開左5場讓主 繼唔繼續追落去好

馬會派錢？

咩app

咪球探

訓左三個月 岩岩醒

星之力潛左水？
西瓜都扔左幾百個
太平洋個水位都起左尺幾了

有無人開心鬥一番？

挪甲打挪超

琴日中撚左條7穿1飛左去夏威夷啦
仲同你班撚樣叫咩

-2 不了

吓！佢中一億都賭啦
興趣黎

Nimega 輸撚埋 繼續gel啦你班仆街

Flames 高兩班起碼

唉 輸撚張樓契了 準備借黑財...

直屌波強1-0,2-1

照上

中左派2 100，其他淨番捐星火

ok

頭場大波波

ok截左

打牌輸親 馬怕就會贏到驚
利申 岩岩打牌一鋪都未食過

1點 西甲 上盤 come on

me

奧特上盤

Ching識野

根據我經驗 任何連燈早水 對家都必贏

同路

琴日696大船坐得好開心喎

高水位 無人叫就勁中 所以上盤

傷心十次 開心一次

自己判斷啦買左莫迪696都羊錢

跟我叫 a米派錢

買左啦 單雙神

季頭買你個名幾爽

Map2輸左啦

A米反仲爽 直屌客勝

又話esl new york有cache?

Ence放dust2俾g2
G2 gel定頭了，thx 彩

買波買高水

識和

Ot緊

法國佬dust2戰術 15局a short

G2

Gchi
全部同我lan

我行你老母cat walk咩
入左錢味

頭場半大點睇

西維以咁撚大船

西甲有個西字咁唔吉利 仲要係西維爾 點買?

450西維以fg

真 華西

唔到話我知

頭場點部署 半和定skip

Skip啦

skip

娛樂就買客 追數就skip

敏 今晚上10k？

今晚唔太想買

1k 想上1.5k 點部署

張家輝

跟彩神啦

笑4 g2就咁行出去射就贏左

西維爾即場高水w

Me too unique慘能到...

00:00 挪威盃 大岩蛇推介超重心

奧特格寧蘭半場客勝@2.25 超級重注

全日只賭呢注

華西2.0

跟

rich

早d出啦今晚買左了

哇g2呢兩局輸得

冇人答你標準答案

Kenny s手3搶爆3頭，打閪

入多500

300上5000
1.奧特半客

ence打地鼠

first blood

挪威杯垃圾定緊要杯黎

尋晚英國個垃圾杯隊隊出副選

半客客盤宇宙鐵達尼？

Skip係大船

和-客

又冇角買針

想睇重注飛

上左客盤

客晉
戒賭左兩星期

超重船，gg了 完全無一個話要主

1.43

半大 action!

似一球完場

1:0!!

GOALLLLLL

G2 map1 cashed

11秒和

11

1-2大波goal

1:2 秒cup CLS

2:2

...係咪同咁多位巴打唔同世界？

場波假能到

假波

客12mmmmmm!!!!!

球探壞左

點呀，7分鐘5球...痴線

2-3goal

23

奧特颶風式禁屌

33，自由龍呀

下 40比0

冰封入球

1:0

未？

禁屌要入先得

主rc鏟倒人飛起

有幾多種禁屌
barcode式 颶風式

客有條友屌人老母rc埋

旋風式螺旋式自由式蛙式

怒屌型 快goal!

場波有人放火，腰斬左唔使再睇

賭到傻撚左？

客撳屌

ebar 角大點睇

我羊到傻撚左

今晚角球船

又講

收到風奧斯陸今晚輸6球

4倍w gel

客RCCls

即場cs超重注liquid map2 -6.5

河床12m

係條友屌球證老母

1-0!

On9仔

射正

nimega

Block 哂 d 傻仔

巴西1:0

1比1

c

今晚推八口

Block曬d傻狗

me ok?

我了蘋果蛇

Me

香討飛

派我

想買料

跟左 星之力channel
勁撚到

我

1-2c又冇角買我屌你老母

gel?

半大只需

Gel硬

比你啦咁

入波未

我買左1皮係咪比我贏？

西維爾有疑點

果然客係伏

多謝36蛇勁中namiga

請說明

奧特半和

你問下我大佬狗會

01

奧特 頂住半和

Thx

0:1

Ok

0-1

佢準備開私group圍爐

好波

慘

好彩手足gel1gel 唔該曬

23456啦

岩蛇gelllllll

主隊好快追和 比多2分鐘佢

屌 入你老母咩

個陣似輪換

好 快快大炒

大波又派錢

Goallllll
1-1

1-1

哇, 半大只需1分鐘

半大咁開...

thx

大波好爽

1:1？

Nba

半細？

堅

喂咪咁啦

半大只需1分鐘

2分鐘都比多

屌原來真係唔gel得

屌你老母1:1

xx00

2.5/3b-1

西維點豬 入一手

Gchi

唔緊仲有10幾min

可能20.00

客比多粒plz

中

都唔知有無買到
張圖cut到咁

1:3完場ok?

1:1 半埸
十抽二

半客24

半和重燃

大波真爽，唔洗理邊隊入波

On

岩蛇中，就派五毛

半細比人gel走左

係，半大仲要多數過2倍

屌 照殺

不抽狗

過主

Missed

我屌狗米甘

1,2！

1:2

12

1-2大波！

岩蛇！！！！！！

正氣ball 無炸

岩蛇我了

半場收米898

愛你大蛇

擺明條撚樣反手

癲

爽撚到 all in左大波！！！

1-2!

入多格全格啦

足球 / 讓球
奧特 BK
-0.25[1-1]@1.93

瑞超兩場半大有無同路？

Agger,邊有人會買半細

人紅自然是非多 贏錢總會招人妒忌
輸一兩場實會有 如果唔識輸既講你都唔信
跟足方法係有錢贏 有冇實力既有眼你見 你都可以自行判斷 無人迫你
阿古路份人就低調 唔理你點講啦 最緊要靜靜地目標贏到錢

咪係

連登點會買1.52半細

on9平伏伏地

又鞭

馬模似半1

2.5/3b咩水

入嚟就想睇呢個

10分鐘大撚左 爽到

1.68

你老4 低調到仲未出水既

一點

22未

半大2.35 爽撚到

8狗fans睇到未，我又收錢啦，8狗上水未？

朦蛇快出俾我..想跟

Feel到 2-2 比多3分鐘佢

咩意思

8狗唔上水 我都無心情出水了

1:3

十三做乜改名

連大岩蛇都勁中 走去買8狗料?

真 跟8狗勁中

下盤啦1:00

..咪想跟 冇其他意思

中風

一點角大

抵啦..日撚日叫人輸錢
受到教訓未

跟8狗 勁中

馬毛 on9平 2x1 大波 100%

快

呢兩場有無20星

足球 / 讓球
奧特 BK
-0.25[1-1]@1.93
同船咪咁

半客cashed